女神股要比咁多管理費點解都咁多人買？？？

咁唔相信自己 比咁多管理費

一日升幅都唔止啦

有班傻仔買 緊係有幾高管理費就收幾多

0.75% 叫多?

賺少0.75% 好多喎

同香港mpf etf平一大截

咁你會俾錢屌靚女定去溝女，仲要唔知有冇得屌？

0.75%都叫多?

你有咁既諗法時 回想一下MPF
就會發現自己想比多D 女神